# novel

- title: 陰の実力者になりたくて！
- title_zh: 想要成為影之實力者
- author: あかさたな
- illust: 東西
- source: http://ncode.syosetu.com/n0611em/
- cover: https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81-PA9bnu7L.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2019-02-18T22:08:00+08:00
- status: 連載
- novel_status: 0x0300

## illusts

- 坂野杏梨

## series

- name: 陰の実力者になりたくて！

## preface


```
　就像無論是誰年幼時都對英雄心懷憧憬那樣，少年則是對影之實力者懷揣著嚮往。平時隱藏起實力扮演著平凡的龍套，在日常的背後則持續著狂氣修行的他，伴隨著異世界轉身終於入手了最強的力量。
　扮演著影之實力者的少年、誤會的部下們、以及被蹂躪的巨大黑暗組織……
　這是一個憧憬影之實力者的少年君臨於異世界的陰暗面的故事，大概。

　平凡なモブを演じる少年。だが真の実力は――最強。

　そんな『陰の実力者』に憧れた少年は、修行中の事故で異世界に転生し、これ幸いと陰の実力者プレイを楽しんでいた。

　しかし成り行きで配下にした少女たちに勘違いされて、本人の知らぬところで本物の陰の実力者になっていた！？

　陰の実力者プレイを楽しむ少年と、陰の実力者を本気で慕う配下が、やがて世界の闇を滅ぼす物語。

---

主人公最強×異世界転生×勘違いシリアスコメディ、爆誕!!
『我が名はシャドウ。陰に潜み、陰を狩る者......』  
みたいな中二病設定を楽しんでいたら、まさかの現実に!?  

主人公でも、ラスボスでもない。  
普段は実力を隠してモブに徹し、物語に陰ながら介入して密かに実力を示す「陰の実力者」。  
この「陰の実力者」に憧れ、日々モブとして目立たず生活しながら、  
力を求めて修業していた少年は、事故で命を失い、異世界に転生した。  

これ幸いと少年・シドは異世界で「陰の実力者」設定を楽しむために、  
「妄想」で作り上げた「闇の教団」を倒すべく（おふざけで）暗躍していたところ、  
どうやら本当に、その「闇の教団」が存在していて......？  

ノリで配下にした少女たちは勘違いからシドを崇拝し、  
シドは本人も知らぬところで本物の「陰の実力者」になっていき、  
そしてシドが率いる陰の組織「シャドウガーデン」は、やがて世界の闇を滅ぼしていくーー。  

『小説家になろう』の超人気作が、加筆修正の上、待望の単行本化！

```

## tags

- node-novel
- R15
- syosetu
- コメディ
- ハイファンタジー
- ファンタジー
- 中二病
- 主人公最強
- 俺ＴＵＥＥＥ
- 勘違い
- 残酷な描写あり
- 異世界転生
- 配下ＴＵＥＥＥ
- 陰の実力者(最強)
- 陰の組織(巨大化)

# contribute

- 夜の无
- 弘岩315
- XarbitraryX
- 伊芙加登
- 当过勇者的职员
- King丶lost
- XarbitraryX
- SOSZ0Z
- 烧着hdcsb
- cate50503
- 天禅子酱
- ah21ling
- 

# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 3
- startIndex: 0

## syosetu

- txtdownload_id: 1160495
- novel_id: n0611em

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [dip.jp](https://narou.dip.jp/search.php?text=n0611em&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [想要成为影之实力者吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E6%83%B3%E8%A6%81%E6%88%90%E4%B8%BA%E5%BD%B1%E4%B9%8B%E5%AE%9E%E5%8A%9B%E8%80%85&ie=utf-8&tp=0 "想要成为影之实力者")
- [当过勇者的职员](https://pan.baidu.com/s/1ROkx_9avE2NupIPXyPX87Q) 8edq
- [kadokawa](https://www.kadokawa.co.jp/product/321806000138/)
- [EPUB - ah21ling](https://tieba.baidu.com/p/5810372348)
- [【导航】影守的始末名录](https://tieba.baidu.com/p/5750567803 "【导航】影守的始末名录")
- [dm5 ](http://www.dm5.com/manhua-xiangyaochengweiyingzhishilizhe/)
- [masiro.moe](https://masiro.moe/forum.php?mod=forumdisplay&fid=73&page=1)
- 



